\thispagestyle{plain}
\centering \section*{Kiefern im Wind}
\index[in]{Kiefern im Wind}
\index[in]{Schilf bleicht}
\index[vw]{Autoren!tejo!Kiefern im Wind}
\index[vw]{Autoren!tejo!Schilf bleicht}
\index[vw]{Autoren!Walter Scherf!Kiefern im Wind}
\index[vw]{Autoren!Walter Scherf!Schilf bleicht}

\begin{tabbing}
1. \=Schilf bleicht die langen \=welkenden Haare \=str"ahnengleich\kill
\>\bf a\>\bf C\>\bf E\\
1. Schilf bleicht die langen welkenden Haare str"ahnengleich\\

unterm \=Regenwind grau. Schilf taucht die hei"sen \=Sommerglanztage\kill
\>\bf a\>\bf C\\
unterm Regenwind grau. Schilf taucht die hei"sen Sommerglanztage\\

\=welk in den See, die \=M"owe schreit rauh.\kill
\>\bf E\>\bf a\\
welk in den See, die M"owe schreit rauh.\\ \\

Ref.: \=Kiefern im Wind, die \=Klippen sind wach,\kill
\>\bf C\>\bf G\\
Ref.: Kiefern im Wind, die Klippen sind wach,\\

\ \ \ \ \ \ \ \=j"ah spr"uht der See ins \=Schilfh"uttendach. \kill
\>\bf a\>\bf E\\
\ \ \ \ \ \ \ j"ah spr"uht der See ins Schilfh"uttendach.\\

\ \ \ \ \ \ \ \=Asche ist auf die \=uralten Steine \=wie wei"ser Staub ge\=weht.\kill
\>\bf a\>\bf C\>\bf E\>\bf a\\
\ \ \ \ \ \ \ Asche ist auf die uralten Steine wie wei"ser Staub geweht.\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
2. \=Feuer ist in den \=d"ammernden Stunden \=lange erloschen, \kill
\>\bf a\>\bf C\>\bf E\\
2. Feuer ist in den d"ammernden Stunden lange erloschen,\\

\=Tag wird es schon. Graug"anse sind am \=Morgen gekommen,\kill
\>\bf a\>\bf C\\
Tag wird es schon. Graug"anse sind am Morgen gekommen,\\

\=welk auf der Schwelle \=schl"aft roter Mohn.\kill
\>\bf E\>\bf a\\
welk auf der Schwelle schl"aft roter Mohn.\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
3. \=Weht aus den Fugen \=weit in die "Odmark, \=frierend macht mich\kill
\>\bf a\>\bf C\>\bf E\\
3. Weht aus den Fugen weit in die "Odmark, frierend macht mich\\

das \=Sturmbrausen taub. Schlaft noch und tr"aumt von \=Felsen und Birken,\kill
\>\bf a\>\bf C\\
das Sturmbrausen taub. Schlaft noch und tr"aumt von Felsen und Birken,\\

\=legt euch im Mantel \=unter das Laub.\kill
\>\bf E\>\bf a\\
legt euch im Mantel unter das Laub.\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
4. \=Ach diese letzten \=Tage und Stunden, \=morgen ist uns're\kill
\>\bf a\>\bf C\>\bf E\\
4. Ach diese letzten Tage und Stunden, morgen ist uns're\\

\=Fahrt schon vorbei. Weit ist die alte \=T"ur aufgesprungen,\kill
\>\bf a\>\bf C\\
Fahrt schon vorbei. Weit ist die alte T"ur aufgesprungen,\\

\=strandhell erschallt der \=Herbstm"owenschrei.\kill
\>\bf E\>\bf a\\
strandhell erschallt der Herbstm"owenschrei.\\
\end{tabbing}

\begin{angaben}{0}
W\&W: aus Schweden ''Varvindar Friska''\\
dt. tejo (Walter Scherf)
FA: 177 GB: 197 LB: 272 MO: 153 TS: 446 PI:\checkmark
\end{angaben}
